【有圖有Link】US is watching! 如中大校內有美國籍學生，請立即致電美國大使館求援！ 2523-9011

推

p 牌推阿

我呢個PO 無人推

另一個無ＦＣ，又無圖，得堆字，又咁多人推

Tui

Push

唉…講咗等於無講

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

推呀屌

推！

Push!

推啊 打電話去美領

push

有咩用

.

推啊！！

繼續關注

快D打
要當時人報領事館，人地先可以做野

推呀

推啊

推呀救命呀

有美籍就可以出兵救援，但有兵咩？ 最快35分到？

打左兩日 點止50分鐘

呢個堅推

想太多

一日無美國人打，美國都唔可以用現時法例做任何野

一定要有求援個案

推 有冇綠卡手足可以過去

一定有
唔該企出嚟救命

推唔到都要推

段校長自己本身唔係美藉咩？

推啊！！！！！

出個外交通牒都已經可以停狗一半火力

晨興D鬼佬 快d打啦

唉可以點，無自己國民情況下派兵？

831

無人有綠卡

打電話呀

扌隹

有冇人有綠卡可以救命呀

無辦法，照推
希望有吉報

有無綠卡人幫手呀 sos

有無美國人呀屌

人道災難

入面冇就 搵個綠卡人士入中大啦！

agger

應該支持台灣接管香港

推!!!

有無人有US 護照呀！！！

Need humanitarian aid NOW

出發

頭先隔離post有人打電話去話收咗既

由下午都而家都冇美國人打?

如有美國藉學生

生死時候邊q個check你護照幾號你楂咩passport

真係奶野仲打條春電話咩，搵人post條直播link俾佢啦

甴近平

.... 佢各打50大板, 同所謂中立撚有咩分別?

得唔得搵幾條友，人唔洗多
跪喺美領面前
依家講緊隨時死幾個人

PUSH

唔可以跪

香港大把永久居民都已楂美國passport

推爆佢

push. CUHK student plz call them

Tg話無啊
係美國人就打咗去先

推呀！！
救中大手足！！

唔係

有無exchange student去救人啊

在港綠卡話自己係中大得唔得呀

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離

咁企曬喺度都可以，但要有人
點解會話跪，因為有誠意
佢唔回應就長跪不起
剩係想救人，大家集思廣益

推推推推

推，要救人！！！！！

快打25239011
Please call 25239011
Pls help😭

一

美領應該有美軍，有美國人求救美軍會出動？唔洗開打，20個美軍你條橋同黑警對峙已經夠。

pish

推！！

推推推

甴近平

警甴

all sides 屌佢老味

屌有冇美國藉打去搵幫拖呀

US 同 CCP 有 under table deal 嘅
出賣港人

推呀 快啊

推 打電話美領 港島人去英美領管

點都要試下

人命要緊

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

話我冷軍都係咁話
盡量求援
但係始終要靠自己

中大有好多美國移民
求下佢地可以出手幫手叫美軍維和

推！！！！

721 85 811 831 101 1111

tui

希望有呀 最後希望黎

幫我做樣野，現在NOW🙏🙏🙏

搵有美國藉既中大學生，急召美領事入去，快，對方表示standby,等緊我地搵佢地 25239011

Check過電話是真的

係咪無人有美國passport

2841 2230

ppp

冇美國人求助，美國做唔到野㗎

大家唔好淨係連登推 其他networking site都要

有fd有美國護照但人不在中大O5ok ?

美國人會上連登咩

打咗緊急電話
都係同金水講嘅一樣

利申:有US Passporr

Try to call first

試左先

有用架 屌你國際點都比壓力

試下先

成個連登都無個 US 巴打....?????

有冇得扮自己係CU？

解散殲滅狗隊，刻不容緩

唔好扮

但係試吓 call

佢無問到 有講

PISH

推 快打

救人呀

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

**手動轉**

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

法國French：+852 3752 9900

澳大利亞 Australia： please contact the 24 hour Consular Emergency Centre on +61 2 6261 3305 or SMS +61 421 269 080

意大利 Italy: +852 91315535

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

菲律賓 Philippines: 9155 4023 (24/7)

台灣 Taiwan：800-0885-0885

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

新加坡 Singapore：65-63798800/8855

馬來西亞 Malaysia: +852 69006390 (WhatsApp/wechat only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

Push!!!!!

please save the kids

唔跪爆咸又得，又美領/中大呀

打近，不過唔係中大人
希望有用

Sir , help

嘗試咗打緊急電話 無人聽

幫推

推 屌你美帝呢

試左先！快

跪你老母啦

幫下困在大學的外國籍手足，請聯絡領事館求助！
Please call the following Consulates to help out the exchange students!

美國 US：＋852 2523-9011

加拿大 CA: +1 613 996 8885, (852) 3719-4700, (852) 2867-7348

英國UK：+852 2901 3000

德國Germany：+852 2105 8788,
Emergency contact for German nationals outside the Consulate General's office hours (no visa information!):
+86 (0)10 8532 9202

日本駐香港總領事館 Japan +852 2522 1184

大韓民國駐香港總領事館 South Korea +8522529 4141

印尼 Indonesia: 3651 0200 (office hour only)

*唔好得把口，和理非！！forward照做！！！用你1分鐘！！！救人呀！！！*

--------------------------------------------------------------------------

!請廣傳!【緊急行動】

持BNO的和理非者，如今晚可到英領，甚至留守，請攜同BNO盡快前來。

如今晚未能前來者，亦請明天加入我們，同樣歡迎留守。

據知明日銀髮族亦會到英、美兩領事館請願。

今中大學生被困，乃存亡之際，不能一拖再拖！

我們以人道危機為由，要求英領立即對持BNO者作國民庇護！

我們亦希望以此為契機，救無BNO的學生離開香港！

現時到場者人數約十，急需增援！

如閣下持BNO而非前往中大或開花者，請盡快前來加入！

我們當中有人有意留守至明日，故如能共同進退更佳。

UPDATE:

9:30pm:
英領在場手足一手資訊：
英領職員講解可以點留守
灰磚範圍就可以
佢哋好歡迎我哋留守
救啲手足嚟英領休息

急需帳篷

--------------------------------------------------------------------------
中大正發生被政府默許的校園槍擊案

A campus shooting with acquiescence by corrupt HK Government is happening!!

你話你係和理非?

咁去英美領事館求救都得啦掛

中大學生隨時被槍殺

而你又肯為佢地做D咩?

推推

,推

Sir

5毛block 得

當下午戰況激烈的時候，有一位微胖的外籍女生，一直站在旁邊觀察，我跟她聊起來，她說，她來自美國，來中大做交換生。
立場有訪問過美交換生

help pushing

有人打咗？